大家支唔支持陶傑既提議

4大訴求，分2個層面解決

1. 撤回修正案
2. 收回暴動定性
3. 放人
4. 追究警察過份武力

1同2林鄭講一句就做到
3同4政治解決，互相妥協，互不追究

不過佢都話以而家呢個政府既力量同智慧 政治解決近乎無可能

大家點睇

push

睇黎大家都支持